昆蟲應該用邊個牠 / 它 ？

牠好似係淨係for動物
但係它又好似for死物

牠
它

求指教

衪

昆蟲唔係動物咩

好似見人用它多啲

蛇

虵

㸰

冇讀過書

殺牠死

昆蟲唔係動物

屌你
此post已完

原來IQ題黎

佢